「再度耍大牌、沒誠意」IRENE的行為讓製作組好辛苦

最近IRENE因為影片舞蹈失誤、動作大概跳讓網友和粉絲認為"不敬業"

不僅如此，有網友發現私底下的IRENE對工作人員態度也不好 貌似很敏感(工作人員要給她毯子，但IRENE拒絕)

昨天播出的《一週偶像》 IRENE寫的自介書 又造成爭議 偶像們上這個節目都會寫自介書 大部分都會寫的滿滿的 只有IRENE幾乎沒寫

這是成員SEULGI YERI Wendy和Joy的自介書 師兄SHINee之前上週偶也是將自介書寫的滿滿的。

在節目中製作組字幕寫著IRENE很SWAG 還幫她把空白全補起來
網友們的反應相當激烈 「製作組真好還幫她包裝成SWAG」 「根本沒看自介書吧」 「其他成員這麼認真寫成了什麼」 「周偶很重視這個環節，幾乎超過一集的一半了，還不寫...」

「拜託別遺失初心 看到變了的樣子很受傷」 「要休息就好好休息吧...」 「公主病很嚴重...」 「這是什麼...完全沒誠意啊！」 「製作組想必很辛苦」

Irene 呢排搞乜

上面錯圖

這是成員SEULGI YERI Wendy和Joy的自介書 師兄SHINee之前上週偶也是將自介書寫的滿滿的。

韓狗

因為佢本身就係成日空白一片

躝啦屌你老母

誤會啫

咁靚女唔緊要啦

偽人

佢令我諗起一位同公司前輩

張自介書個人頭係咪俾佢地標明自己邊忽整左

[有圗] RED VELVET個IRENE艾琳算唔算到左放個屁都係香既境界?

有咩問題?

冇所謂la
邊個知
人氣高有少少架子都好應該

多賢唔會咁

一堆塑化雞

有乜出奇，自古嚟講，靚女啲性格同行為都係有啲與別不同

唔覺冇誠意喎

邊位

TWICE成隊紅成咁都冇咩架子，所以有時真係性格決定命運，呢啲女睇見就憎
你可能話TWICE冇說服力，咁IU都唔會咁啦

比金仔包咗開始囂啦

更年期
就黎成30歲人同玩埋啲低能野 比我都燥啦

佢而家同銀赫拍緊拖全世界都知啦
緊係沉醉緊係愛海無心工作

下

上埋D閪節目晒時間 阻住我irene拍廣告

呢條粉腸專揀啲有仙氣嘅嚟食....

睇銀赫ig留言就知好多韓飯都屌9緊佢兩個啦 以為冇人知咁

成三張仲係度bananananna
係人都癲啦

個張gif喝工作人員 我覺得佢本身就天然黑面 只係冇表情姐 佢提示工作人員 想快啲完成再開始 我覺得冇問題

摺埋當幫忙啦唔該

睇黎要我屌化佢

利申唔知乜水

下 又比銀赫搞掂

點發現架？

又老又閪,咁都一堆人吹奏

hea跳hea上節目真係僅次於戀愛嘅大罪
Irene俾人吹神顏吹得太犀利 搞到佢以為觀眾睇佢個樣就得 自己上節目擺個靚樣就得
橫掂又唔係靠實力上位

佢做到咁 擺明係想俾人知

唔要你張毯都叫耍大牌

Jessica?

張gif得個幾秒就比人ff到佢係點 前因呢？根本冇人知

下難道你想講李雞恩有仙氣...

唔係exo咩？

真

其實我覺得佢連個樣都吹大咗

邊個阿

同exo入面邊個？

崔雪莉

世勛

weekly idol 已經冇咁好睇

垃圾唔好拎出嚟講成隊雞又無實力
鍾意twice啲男人肯定毒到仆街

張gif似係叫人拎條氈俾隔離嗰個喎

真係個個都知 仲唔知既好知啦

Gay 㗎屌

以前唔撚知佢 仲知而家一定係銀赫

乜水

貌似很敏感

係我將佢調教成咁既

正

嘩屌又銀赫 真識食

竟然係佢

同問
完全好難聯想到 完全唔襯 條粉腸邊度迷到佢

垃圾整容雞都咁多人吹棒
泡菜撚真係好無腦

你老豆老母生著你咁就真係無腦啦

泡菜撚回應都高質過人

換咗主持之後睇過一集，之後一集都唔想再睇

垃圾整容雞

係啊唔通好似你咁成個智障都仲係到獻世咩

你老母整容都整唔到咁 點睇

無任何理據地人生攻擊，你唔係真係覺得自己高質吓話

好想佢閪住面同我講條撚要擺入啲

係呀

要毯果張gif完全唔係呢期喎

講講下佢變百人斬 on9

屌你講左三頁銀赫 一個證據都冇 都有咁多人開始信

所以話啲泡狗

你老豆老母就狗男女啦仲生左你個弱智出黎養到咁大真係唔簡單

柒左就走啦, 重死撐

明明d私生係傳佢同krystal
無啦啦關銀赫事

高質

係

agger

又黎放大個情境黎黑人
係因為隔離個成員着裙佢着褲先叫d人俾條毛巾隔離喎
早幾日就有人吹奏佢呢下窩心
跳錯一下舞又調轉做新聞

Irene 咁好都要被人針

$300 1q

入黎人身攻擊搞事就最高質
on9有樣睇 躝反入你老母個閪到啦

唔攞野黎寫班報紙佬咪摺得

不嬲看圖寫故事架啦

唔好意思佢呢期俾我屌到個人迷迷地

南韓個個藝人都假到HIHI,可能佢可以靠黑面爆紅呢.

LM

咁都仙氣 ..
個樣整到膠咪濃

其實IRENE同東海先係真愛

屌 朴寶劍變銀赫

屌曬在座各位cp狗老母

伯母咁抵玩？

你條友酸完未 勁記得你之前個po講啲野酸到癲 又黎追擊irene啊

一起底 見到佢以前username 明哂

唔是酸 同佢做過
之後和平分手 了解唔了解

唔通你老母有咩…一係貼你老母上嚟先講啦…定係香港果堆先有呀？佢幾多fans呀？

又係條食屎狗6永

全部韓飯都知李赫宰同irene啦
李赫宰係粉腸咁你地係咩 走啦

呢到係咁 就咁話韓飯見到/朋友去韓國讀書追星見到...etc.都有好多人信

李赫宰不知幾正 我初心

咪係 李赫宰世界第一

你咪唔好信囉

之前某會然話去韓國做trainee都有幾條傻仔半信半疑咁

咪臭係 就係一齊緊 不過佢地都唔願信

唔緊要啦 李赫宰比佢迷到傻傻地

希望佢地幸福

佢前幾日仲like左幫佢同Irene只係朋友既留言
遲早又好似同IU個次咁唔小心upload錯相㗎啦

你名係咪d&e首歌

好醒目

嗰次係iu自己擺

聽緊

IU=雞

等睇Irene 擺

佢自己又冇ig

啲人屈曬落李赫宰到

好撚煩呀，入嚟睇Irene都要被騎劫
以為自己知道藝人真面目好撚巴閉，問多兩句就話咁你咪唔好信，扮到唔多著緊，但內心酸到仆街想睇佢兩個幾時散，作狀到爆

點解啲小道消息 啲人可以信到十足
屌你老母仲要咁多版都冇圖
究竟為乜

佢地都痴撚線 邊個手滑邊個博出位呀屌
佢咪繼續做自己既on9國民妹妹囉 李赫宰入軍隊都要俾人笑
最撚憎iu 又雞又扮野

講完未呀，幾多年前呀，
好撚煩，納米經喇屌
係邊便又提起啲濕鳩爆料先架？

對於2000公里外2個陌生人嘅感情事我知得好清楚 信不信由你

崇韓狗

得連登仔先話佢純

鍾意iu既正盲撚
不過其實男人睇女係咁㗎啦 女睇女一睇就知邊個係八婆

30歲都未到就停m? 小dee dee你幾歲？

因為男人唔會care你地口中嘅八婆架，節省少少啦

絲打你飯咗幾耐

李赫宰？7年

想問絲打你係邊到睇到有爆料佢地一齊緊？

follow開既韓站大大 已經差唔多全部kelf都知
人少少講埋 李赫宰個ex係粉絲黎

你咪又係等人爆料食花生

我少你一年

唔好講，唔想知，
你地邊個講就邊個冚家剷

巴打唔好咁勞氣 順番條氣先打字啦我睇唔明啊

介唔介意講多啲 或者俾個cap 圖

想人求你地講呀？
當呢度路過、微博定知乎？

唔係話佢粉腸 只不過呢啲小道真係信唔過 笑下就算

信唔信係一回事啦 但係李赫宰就唔係粉腸既

唉lin冇李雞恩咁on9咁手滑囉

仙你老母咩

唉lin識do既睇得出
李雞恩就正on9啦

呢條女真係好唔鐘意 連登仔真係雙標狗黎 一般香藝人手滑就屌到仆街 李雞恩手滑當冇事 同啲韓國人一撚樣嘅

TWICE最唔大牌，但大波

死開咪撚再貼出黎獻世啦

同連登仔講道理

屌，睇睇吓Irene都要因為個濕鳩爆料搞到成班衝入嚟反黑，係咁玻璃心唔鍾意睇到自己個dol被人講，就咪撚以為自己知道堅嘢好威威咁唱通街啦，得閒理咁多人地，理好咗自己嗰家先啦

off哂topic自己圍爐傾
人地唔信仲屌返人轉頭,圖都冇張點信呀
要講就死出去自己開post講啦

唔係話佢Les架咩

之前好似傳過叉蛋世勳
條女成日周圍痴做新聞

成隊都好柒 好心過主啦

成班弱智港女係度以訛傳訛

塊面命大

仲大

連登仔咁中意冇圖討論

佢地雙標到將Irene當是聖母

娜連同Jennie 玩gif得幾秒就係西女人賤女人
Irene玩gif就係比人黑
IU同銀赫拍拖IU就是雞
Irene同銀赫拍拖銀赫係粉腸

死開啦6永
講雙重標準邊有人勁得過你呀
唔做once就轉行全職踩RV
仲要係咁改名 笑死

邊個韓站咁大仇口做尻佢呀？
相呢？證據呢？冇就收皮
幫自己偶像散播謠言都好意思拎飯齡出嚟壓人
李赫宰真係多得你唔少

係咪想話係煙幕？

屌好好笑 幾時有壓人 答個絲打問題姐 笑死

咁其他問題係咪唔敢答 ？

屌牙我係咪要係度公布人地私人ig？
係架冇證據架 但係唔知點解個個韓飯都知
可能係佢地9up啦
李赫宰就真係多得我唔少喇 比左咁多錢佢賺

大把個個韓飯信/知既野都係流架啦
又話Krystal Irene
未講李赫宰前咪大把人信

你要人信你 唔係話信個個都人都信你唔信
而係比source囉

Btw你係咪小學開始飯

牙你老母
睇嚟似乎係赫唯喎 失敬失敬

全世界有幾多赫海is real圍爐小圈子？
係架冇證據架 但係唔知點解咁多人信囉
可能大家都係9up姐
d&e cb十個應援九個都係中站做
d韓飯係咪知道之後脫曬飯啦？

真心 三人成虎就以為真係有虎咁
我話隻虎係李東海咪一樣大把人信

啲人比唔到證據
就會想用人數去壓迫其他人信
個個都信架啦
又或者講啲似是而非既偽邏輯

事實上成堆無理智既人相信既野
係無任何支撐價值

當然Irene 赫宰有機會係真
但係唔係空口說白話大家就要信

啱呀 一日未官宣都只可以係薛定諤嘅貓
官宣左即刻祝福佢地

咪係囉
兩個都三張拍個拖都可以拎黎攻擊
都咁大啦
啲飯都大個啦

原來講咁耐結論就係
冇證據架，但個個韓飯都知囉 韓國粉絲講既就一定係真架啦

屌你老母 講咁撚耐圖都無張
仲串撚柒柒拎飯齡打飛機 話全韓飯都知
屌你啦係到9up當秘笈 連李赫宰都叫人唔好信
而你竟然信啲韓飯都唔信自己偶像
李赫宰夠日日post 同李東海啲相
咁又真係一齊左？
未有官宣就收嗲啦
Btw 牙你老母咩

咪囉，段章取義

好多韓飯講=真事
大佬呀你無圖都cap幾張韓飯comment 交代下啦 都市傳說咩 你講就要信

死臭閪

屌笑到仆街 自己講出嚟都唔面紅 係啦係啦識好多韓飯好威啦

傳聞話佢真實年齡比官方年齡再大啲
佢分分鐘已經過咗30

其他偶像30歲一係上神檯 一係收成期
佢仲要癡住幾個妹妹仔日日跑行程
好容易心理唔平衡

D社跟李東海唔小心影到佢兩個
btw講同世勳嘅真係當廚師死嘅

好意思話女仔睇女仔係八婆 明明男女老幼都一眼睇得出佢哋先係最八婆

其實拍拖有咩問題 Irene唔理佢年齡真假都就快30啦 香港地13歲就拍緊添 佢哋老竇老母30歲可能已經生埋佢哋 依家拍下拖都叫唔純情 想人修仙修一世？ onlun9泡菜黑 自己冇人要 就唔想靚女有人要
何況同一間公司 同事出出入入一齊唔代表啲咩 係啲anti咁敏感 嘩 男人女人竟然做朋友呀 幼稚園咩

岩岩睇完
好似全部人都唔知呢個環節係好重要
節目組又冇俾irene解釋

廚師又係邊個？

又傳聞
得啖笑

真
其實佢個老態己經出左黎
啲眼神跟本同啲靚妹唔同
有啲滄桑

騎劫完未

手滑貼圖呢家一係雞一係mk架啦

咁佢應該冇大過年紀 之前有一次唔知咩新年活動 比飯影到佢口up up咁講左句 唉咁就28啦 比成員笑佢 咁佢應該真係91年

銀赫 唔係麻，以前係強心臟被人話佢最樣衰，笑到我 同寶劍咪好囉

笑死 明明銀赫不知幾型!!魅力指數爆登

真係咁老SM早就踢佢走啦 又或者當初跟本唔會收

咁真係唔靚仔嘛

IRENE 銀赫 post

銀赫飯係好撚怨婦 邊個女idol同過佢偶像一齊就要受到皇天擊打咁樣
可憐佢偶像就算食曬全個kpop界嘅女idol 都唔會睇得起班怨婦一眼

Irene 閪人黎?

唔通欺負得Yeri 搞都佢都幾閪人

要皇天擊殺IU

好多狗公

今日，又玩囡囡

唉，Cp都係自己追好，
特別跨團BG，
會被人話倒貼，
到時兩邊不是人

nancy先最閪